有時覺得身邊一個傾到心事既異性都冇好心攰

有時啲野男人老狗好似同唔到男人講
但對住女仔就講到
可惜奈何自己外表睇落好搞笑樂天
但內心好悲觀 可能係咁太大落差分左手

唔知想點

睇黎冇人有同感

我收皮了

個個都以為你9up

唔明做乜要女先傾得心事
係咪毒撚先有咁既諗法

啲兄弟會屌你
女仔先會好似聽緊你講野 (雖然可能係扮

會唔會係係毒撚先唔明呢種諗法
男人老狗兩碌鳩有咩心事好講

有時屌係都係為你好既

大撚把

一定有一碌鳩同一個西窿先有心事好講？

咁你未講囉
但大把人係異性先會講到心事

講心攰會俾連登仔屌死 好似係

心累
讀咩科做咩咁少異性緣

我明D兄弟講咩既 但佢地太理性
鬼唔知咁諗會好咩 但我做到先得架

一係就飲酒飲到仆街

SOR 但事實
唔識形容

本身毒撚格 中學都無咩女性朋友
依家讀工程

我聽你講lo lol

唉 算啦
講完其實咪又自己面對

男仔多數都唔成熟

好多嘢佢地都唔明

中學時候多女
後黎毀左容
之後讀教育系
一樣多女

同性都冇

做咩

但至少有個人聽你傾訴先

你叻LO

你係絲打? 女仔既世界係復雜少少既

好多感受,心事都只可以同某女性講,
同男性講佢會屌鳩你又感性又on9,
又比唔到意見,
因為大部份都未經歷,唔明,幼稚...
但正正事實就係好多感性既問題要處理,
例如兩性相處,男既只會hea答你條女鐘意咪得囉,
但係根本唔會明女性想要咩,想要點過,諗緊咩,
女性佢地會明,
因為大部份女性都經歷過

講完得到咦咦喔喔既回應真係慘過唔講

紅巴

多試啲外向活動啦

hea答 就真係唔知 但同兄弟講完最後都話咩飛左佢啦 放低佢啦
咁樣

有上莊既 我估大部份人都覺得都唔毒
但其實識我深入d就發現係

中學無識到班兄弟?

中學冇返學
不過都有一個 但同佢講唔到依啲野
佢係唔會明

出黎返工都搵唔到???
不過你係因為身體問題唔返?
雖然硬係覺得返工既人會無咁純樸做朋友
不過希望你黎緊返工會識到啦

因為太曳
依加Final year緊 返工更難搵到個交到心既人

突然轉左名以為你用錯ac

大學都識到啦~? 不過會難過中學既
溝條女可能好D

依家唔知自己想點 明明唔應該咁樣落去但控制唔到

連登大把樹窿post禁入去大把人比你講啦

每次都要由頭講一次...
打字既過程又會勾起返個回憶

不過呢個都係方法黎 最後方法

同媽媽講
你媽媽都係異性

你會同到老母講咩

冇人叫你個個post都講一次
唱通街真係你原意？
打既過程勾起回憶咪順便當比自己一個反思既過程
分分鐘唔洗等人講你自己都明到

你有啲咩同唔到老母講

識唔到真人咁識個netfd 都得掛

d毒撚真係好煩
一定要有閪先傾到心事
搵到個傾幾次又要自殺式表白
人地唔應你屌人臭雞 然後又話冇人可以傾訴
無限loop

因為想搵一個明白我既人
比人屌醒/ 得到安慰

個人被動 中學都仲有機會有女
為咗上大學個人再摺咗又殘哂 就更加冇可能

諗住諗返藍字費事成日俾人當絲
咪順便改埋名

真心返先
如果係現實生活
我有心事都唔會同異性傾
even我女朋友都好
我自己覺得呢種係示弱既行為
異性更加唔會做

都會爆架 咁咩人最好
最冇利害關係既人
你越唔識唔熟既人最好
所以網路係個偉大發明
只要唔自爆
你講過咩都唔會對你現實有咩影響

講得好
正皮我俾

嗰個咪你媽媽lor